你是否承認香港正在進行獨立戰爭？

【不管你是否承認，香港正在進行獨立戰爭】

第二次世界大戰雖然不是由波蘭發動，但波蘭人也沒能逃出德國主動挑起的戰火。中共改變「韜光養晦」的國策，主動出擊準備赤化香港。國歌法、廿三條、民選議員違反公職人員行為失當罪、甚至藍屍在街頭有組織的暴力襲擊等等…香港人沒有選擇只能被動接戰。

中共將香港視為擴張其共產主義帝國版圖的第一個試點。駱惠寧空降接管中聯辦，馬上架空林鄭政府，地位尤如香港的市委書記。中共已經鐵了心準備提前結束一國兩制，將香港納入共產主義版圖，以顯示中國特色社會主義的制度優越性。

未來不論香港人依據基本法爭取立法會35+，或者參選黃絲特首，中共都將會視為奪權的港獨行為。中共將會DQ、立廿三條、甚至將國安法納入基本法附件等方式，全方位清算所有民主派。大家現時的目標除了盡力搶佔35+並攬炒議會，亦要同時備戰議會路線失敗後的街頭抗爭，以阻擋中共的社會主義鐵拳步步進迫。

Si vis pacem, para bellum，拉丁格言說：「汝欲和平，必先備戰」。沒有武力就沒有和平，面對中共有序發動的藍屍無差別襲擊下，等待香港人的只剩下戰鬥一途。

是
否

--------------------------------------------------------------------
大家好，我哋的被捕手足雜貨店重新上線啦！
有興趣的朋友可到以下連結選購：

亦可follow我哋嘅其他社交網絡：
🥥Instagram

🥥Telegram Channel

唔係

希望大家寫信或者email支持港台 因為人地已經個個月都寫信投訴

點解？

唔食M 記就可以獨立

大家想同港共攬炒定係同港共死過？

咁係你標準點先算得上獨立戰爭？

因為有險可守

否

同意

如果有幾十萬人願意利用白宮聯署：「我們是香港人，我們同意向中華人民共和國宣戰，並潛伏係香港，致力於一百年內達到足夠係各層面(包括武裝力量) 推翻中共政權後，在香港建立民主政權，協助國際建構以民主、人權、平等、自由及多元化為本的人類願景，要求美國就此表達同意、反對、不予置評或保持沉默」

好撚過打唔知幾多萬字twitter國際戰線

10000年前d人互掟下石頭就已經係戰爭

二戰芬蘭用汽油彈打退蘇軍又係戰爭

戰爭論作者Clausewitz講戰爭=政治嘅廷伸

哲學上通過武力達到政治目的就係戰爭行為

冷戰只打proxy war式熱戰又係戰爭

香港開埋實彈同大量聯合國禁用化武

點樣計都係戰爭嘅一種，只係唔係常規戰爭

一日冇國土都唔會覺得獨立到
用遮獨立？

同意，係你死我亡嘅戰爭
世上只會留下勝利的物種

係咪獨立戰爭唔敢講，但打緊一場真香港人v港共政權不對稱戰爭就肯定嘅

上次香港獨立聯署好似唔過十萬。

被屠殺都算戰爭？

呢d叫超限戰

輸了讀毛澤東 - 林道群

李卓人輸了，輸了怎麼辦？輸了只好回家閉門讀書去，用不著讀聖賢書，讀毛澤東。我並不是胡鬧開玩笑。

上週末臺北書友揹來一大套五卷本《胡適中文書信集》，胡適紀念館剛剛印出來的一部份《胡適全集》。週一晨早聽說李卓人輸了，一肚子怨氣無處發洩，翻捲讀胡適。一九五一年胡先生給蔣介石寫信，那時蔣公剛輸掉大陸，敗守臺灣，肚子裡的氣比誰的都大，胡先生叫蔣公不如讀讀書。我不敢想像蔣公收到信是否無名火燒起三丈高，因為胡先生首選要他讀的，竟然是毛澤東的《中國革命戰爭的戰略問題》。胡先生說，毛此書成於長征之後，詳述退卻戰略和反攻戰略，最可看出毛以一個文人帶領中共紅軍的謀略。

胡先生不單止要蔣公好好讀書，還要他責令國防部長和參謀總長，除了讀《戰略問題》一書，還必須細讀毛的《目前形勢和我們的任務》，張其昀則必須細讀毛的《反對黨八股》（張其昀是時為國民黨文官之首，身兼總裁秘書長、宣傳部部長）。

胡先生表面上說的是知己知彼的道理，事實上他是痛定思痛，婉轉其辭告訴蔣公，這個毛澤東，實在非等閒之輩。他說經過一年來的研究得出：斯大林確是戰略大家，而毛澤東確是斯大林第一個好學生。胡先生是書生，頗下了一些工夫探討毛的戰略戰術是怎麼冒出來的，他在毛澤東一斯大林一克勞威茨《戰爭論》之間，看出其師承及其箇中的奧妙：一、戰爭只是政策的繼續。二、退卻在戰略上和進攻同樣重要。三、如何反攻是戰爭的根本。

胡先生要輸了江山的蔣公閉門讀毛書，時事評論家姚堯則認為，高雄韓國瑜一舉成名天下知，也是因為他百分之百深入研讀過《毛選》。不像胡先生下過真功夫，姚堯有點語出驚人譁眾取寵，但他說他的確看得出，韓很多語言行為，尤其是群眾路線那一套，絕對是從毛那裡學來的。當臺灣其他的政治人物還只會在議事廳鬼扯打架時，韓閉門讀《毛選》，故而一出手就是驚天巨浪云云。

這樣東比西附，就讓我想起一件舊事來，九十年代末一位坐過美麗島事件牢獄、當時已成為民進黨軍師的臺北作者，託我在香港買《毛澤東軍事文集》，一再叮囑是兩百多萬字，六卷本，由解放軍軍事科學院編輯的。記得我當時心頭暗自一驚，好傢伙，國民黨要再一次輸掉江山了。果然不出兩年，二○○○年民進黨贏了，上臺執政。

由回歸已經開始左

Civil war, 人民 vs 暴政

以超限戰計唔算單方而被打柒

中共對香港嘅準軍事行動，加上武肺事件引起世界性圍堵中共都係第二次冷戰嘅一部份

而家中共嘅戰線擴展到全球，香港只係扮演催化劑嘅角色